食煙既死仆街一定要落地獄

一路行一路食既畜生永世不得超生

後巷食比唔比

咁如果係女神食煙呢

食煙已經唔係叫女神啦
btw食煙全部仆街冚家鏟

不能同意更多

理得你女神定男神
食煙就bye

個d 撚樣一路行一路食真係仆街黎

仆街最撚憎火車頭！

食煙仲係女神？ 臭雞嚟

火車頭真係好撚黑人憎

成日食曬佢哋噴出嚟啲二手煙

勁憎啲人食住煙/食完排隊
朝朝等車逼人聞佢二手煙
仲有啲小巴司機一食完煙就開車
成車都煙味

對於我呢d鼻敏感撚，
每朝搭巴士返工都要求神拜佛前後左右冇食完煙上車既仆街

真係幾賤，特別係係天橋有蓋地方，跟住行就吸鬼晒。賤到死。

真係好憎煙味 洗完頭出街好清爽心情靚 未行到地鐵站已經成頭/成面煙味

禍不及家人

唔係火車頭又唔洗詛人既

你班撚屌圍埋打邊爐唔撚得既
係撚要喺街邊行邊食
真係仆街死啦

食完陽萎爛晒算啦

食煙真係早死早著 仲要逼人食二手煙

邊行邊食煙
同埋係禁煙區食煙個d
祝你地早死早著

坐巴士遇正d火車頭坐隔離，我即刻轉位

真係頂唔順

行住食就死返出馬路啦仆街！